
                      La mejor película de toda la historia de Superhéroes. El personaje en sí, es una mujer fuerte, luchadora... Transmite mucho, y ningún héroe en su película ha transmitido tanto como lo hace ella. Mucho Batman, Superman y en sus películas se destaca lo que más su fuerza física o escenas de acción. En cambio en Wonder Woman, una de las cosas que más llama la atención es el gran corazón que tiene Diana. El echo de que cueste lo que le cueste quiere luchar por aquellos que no se pueden valer por sí mismos. Transmite valores, y eso ningún héroe lo ha hecho hasta ahora. Muy grande Wonder Woman, muy grande Gal Gadot. El mundo necesita a Wonder Woman, todo un ejemplo a seguir.
        
            